般尼茅夫無wilshere踢得仲好

上場對阿仙奴勁到。。。

艾達都勁過wilshere 多多聲